聽講外膠好叻嘅忽bit烈話：外宣組記得快手唱通街呀，見唔見效呢？

係囉，我好懷疑😊

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗